已經唔想再同屋企人講野

雖然政見相同 但佢仲係覺得我地太暴力唔應該衝擊，但和理非嘅階段已經做完，佢淨係識放一啲無謂嘅理由係身上（屋企人擔心）叫我咪再去，又鬧我，我可以點？